肛交仔江宏基Timo 入一入嚟

屌你老母你真係好撚廢
俾人欺凌咪報仇囉
又要講啲唔講啲，報乜撚嘢仇？
你上連登爆料有乜好輸？
成個鵪鶉咁抵你俾人hey0

不服來辯

傻閪